i11緊要啲定罷買緊要啲？

圖出處：唐生大地震

老子係note10到忍咗半個月，家下出i11就唔知各位手足忍唔忍到手。

同埋見有啲人已經換咗iphone機保障自己，我都有意轉會架。

不過為咗場運動，都忍。

唔知你地班"香港人"忍唔忍到了。

三眼仔不了

Android換iphone保平安，安全>任何野，even舊iphone都好

而家出到i9，未見有i11

罷

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派